今日高鐵歸共產黨管 難保他日第三條跑道/邊境購物城...

都係共產黨管